最好全部唔好出黎等g20

反正頭3.a點出黎無乜用，
先集氣，等g20前一晚先全世界出黎，
幫侵侵打氣